Surface Go 一問

如果 64gb 加 4gb ram 淨係上網睇片夠唔夠？有時會做下少量文書。

唔夠

如果淨係上網睇片？其實 intel pentium 係咪連普通文書都唔掂？

應該ok
買8gb? 開多幾個tab怕lag

買8G 啦

副機用緊， 文書，YouTube 挽強夠

睇過幾個review都話買邊款做文書機都唔係好掂

64gb版係emmc 128gb係ssd

不如買 Chromebook 算啦

有冇人用surface go，經windows果個投影功能，用嚟做電繪板？

點解要俾錢買垃圾 正正經經買部電腦唔好嘅

放$3800 連鍵盤 只用4個月 購自豐澤 tg:chan0229

128 ssd

有ipadOS, 買ipad好過

唔夠，一定要買8GB版

放surface go 128/8GB版連keyboard
$3500有意留tg